華御結新出果款帆立貝櫻花蝦配XO醬好好食

25蚊好撚貴 兩日食一個算
但真係好好食
XO醬好夾好飯 啲帆立貝又足料屌佢老味

佢仲出左款海膽流心玉子 返工lunch都會食佢

呢個都好食呀 我依家呢兩款一三五七二四六咁輪住食

每次都係揀明太子沙律

明太子沙律係世界第一 日日食都得真係
好想知點整

以前食開櫻花蝦醬油
唔洗搞舊紫菜方便食用
下次試埋你推介果款先

櫻花蝦唔包紫菜果款無左好耐啦
BTW早排阿蘇雞都好食

去買一支

其實點解咁多負評？華御結唔係藍店黎喎
只係某個管理層藍 之後都好似離左職
總公司股份直接由日本管理
無紅色資本喺入面 唔好比人誤導啦

可惜唔請男
唔係去返工瘋狂食

Tmr try tryno good eat fk u

華御結係日本人喺香港開嘅公司。無日本管理層。

有錢人
我食爭鮮手卷咋

有套餐先會食齋買太貴

我又食了

有米